<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<staff>
    <member reverse="true">
        <photo>IMG/k1.jpg</photo>
        <role>ГЛАВНЫЙ КИНОЛОГ</role>
        <name>Анна Ковальчук</name>
        <age>34 года</age>
        <description>Специалист по коррекции поведения и базовой дрессировке собак. Более 10 лет работает с питомцами разных пород и темпераментов. Помогает владельцам выстраивать доверительные отношения с собакой, обучает правильному взаимодействию дома и на прогулках, а также подбирает индивидуальные программы тренировок.</description>
        <tags>
            <tag>Дрессировка</tag>
            <tag>Поведение</tag>
            <tag>Социализация</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="false">
        <photo>IMG/kk3.jpg</photo>
        <role>ВЕТЕРИНАР</role>
        <name>Максим Орлов</name>
        <age>41 год</age>
        <description>Проводит диагностику состояния животных, консультирует владельцев по вопросам здоровья и профилактики заболеваний. Сопровождает собак во время длительных перевозок и помогает подготовить питомцев к активным тренировкам и соревнованиям.</description>
        <tags>
            <tag>Ветеринария</tag>
            <tag>Осмотры</tag>
            <tag>Консультации</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="true">
        <photo>IMG/k2.jpg</photo>
        <role>СПЕЦИАЛИСТ ПО ЩЕНКАМ</role>
        <name>Екатерина Левченко</name>
        <age>29 лет</age>
        <description>Работает с ранней социализацией щенков, обучением первым командам и адаптацией питомцев к городской среде. Помогает владельцам избежать распространённых ошибок в воспитании и формирует у щенков спокойное и уверенное поведение.</description>
        <tags>
            <tag>Щенки</tag>
            <tag>Адаптация</tag>
            <tag>Обучение</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="false">
        <photo>IMG/kk1.jpg</photo>
        <role>ТРЕНЕР ПО ЗАЩИТЕ</role>
        <name>Игорь Руденко</name>
        <age>38 лет</age>
        <description>Подготавливает служебных и охранных собак. Специализируется на защитных дисциплинах, развитии выдержки и работе в стрессовых условиях. Использует современные методы подготовки без агрессивного воздействия на питомцев.</description>
        <tags>
            <tag>Защита</tag>
            <tag>Охрана</tag>
            <tag>Служебные собаки</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="true">
        <photo>IMG/k3.jpg</photo>
        <role>СПЕЦИАЛИСТ ПО ПОВЕДЕНИЮ</role>
        <name>Дарья Белова</name>
        <age>27 лет</age>
        <description>Работает с тревожными и гиперактивными собаками. Помогает питомцам адаптироваться к новым условиям, корректирует проблемное поведение и обучает владельцев правильной коммуникации с собакой в повседневной жизни.</description>
        <tags>
            <tag>Поведение</tag>
            <tag>Адаптация</tag>
            <tag>Социализация</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="false">
        <photo>IMG/kk2.jpg</photo>
        <role>СПЕЦИАЛИСТ ПО ПЕРЕВОЗКАМ</role>
        <name>Артём Соколов</name>
        <age>32 года</age>
        <description>Отвечает за безопасную перевозку животных по Беларуси и за её пределами. Контролирует комфорт питомцев во время поездок, следит за температурой в салоне и обеспечивает спокойную атмосферу для собак во время транспортировки.</description>
        <tags>
            <tag>Перевозка</tag>
            <tag>Сопровождение</tag>
            <tag>Безопасность</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="true">
        <photo>IMG/k4.jpg</photo>
        <role>КИНОЛОГ-КОНСУЛЬТАНТ</role>
        <name>Марина Волкова</name>
        <age>36 лет</age>
        <description>Консультирует владельцев по вопросам воспитания собак, подбора физических нагрузок и правильного взаимодействия с питомцем. Помогает выстраивать стабильный режим тренировок и улучшать поведение собаки в городской среде.</description>
        <tags>
            <tag>Консультации</tag>
            <tag>Воспитание</tag>
            <tag>Коммуникация</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="false">
        <photo>IMG/kk4.jpg</photo>
        <role>ХЕНДЛЕР</role>
        <name>Олег Миронов</name>
        <age>31 год</age>
        <description>Подготавливает собак к выставкам и соревнованиям. Помогает раскрыть потенциал питомца, развивает уверенное поведение в ринге и работает над идеальной подачей собаки перед экспертами.</description>
        <tags>
            <tag>Выставки</tag>
            <tag>Хендлинг</tag>
            <tag>Подготовка</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="true">
        <photo>IMG/k5.jpg</photo>
        <role>АДМИНИСТРАТОР</role>
        <name>Виктория Павлова</name>
        <age>26 лет</age>
        <description>Организует работу центра, помогает клиентам с записью на услуги и координирует взаимодействие между специалистами. Следит за качеством обслуживания и комфортом посетителей центра.</description>
        <tags>
            <tag>Клиенты</tag>
            <tag>Организация</tag>
            <tag>Поддержка</tag>
        </tags>
    </member>

    <member reverse="false">
        <photo>IMG/kk5.jpg</photo>
        <role>ТРЕНЕР ПО АДЖИЛИТИ</role>
        <name>Дмитрий Карпенко</name>
        <age>33 года</age>
        <description>Тренирует собак для спортивных дисциплин и соревнований по аджилити. Помогает развивать выносливость, скорость, концентрацию и уверенное прохождение препятствий на профессиональном уровне.</description>
        <tags>
            <tag>Аджилити</tag>
            <tag>Спорт</tag>
            <tag>Тренировки</tag>
        </tags>
    </member>
    
</staff>